有無人覺得自己宜家嘅日子係渾渾噩噩咁度過

自己本身又廢又矮肥毒柒窮蠢 唔識social
唔返學就係係屋企打機hea 返學就係上堂落堂

有冇興趣？音樂體育藝術?

可以話無

有 浪費人生

same here
每一日都係過住呢種重複嘅生活

剩係得讀書? 唔係掛
我十幾年前讀中學已經N 樣課外活動
你地呢一代應該仲多

明明呢個年紀應該係最繽紛多彩嘅

同路人

弊在讀書都差呢

有

日日做廢青

除咗唔矮，同你一撚樣

唔洗番pt番intern咁幸福, 好好珍惜喇
利申做到隻積

返完pt會覺得更加虛無

有句話叫天生我材必有用
雖然我都睇唔到你有咩叻
不過唔好絕望, 自己去發掘下啦

好嘅

早兩年我都差唔多
最期待就係sembreak去旅行
而家搵返人生目標夢想 即刻日日都好努力生活

你估人人都似毒步咁靚仔咩